蘋果國際版唔報美國放生孔子學院？

只係針對國際版班撚樣
日日剩係翻譯外媒報導反侵
痴撚線

最近毒果都唔報假日本師傅omakase件事後悔上年捐咗4份學生睇毒果嘅錢

唔敢講民主黨壞話

李柱銘同我死出黎

蘋果係美國共產黨喉舌

蘋果不嬲大支那膠報黎 垃圾黎
你睇連共產黨都唔封蘋果就知咩事
打壓本土派既又係蘋果

蘋果日報既敵對勢力排名 Donald Trump排前過中共同港共

尚書大人真機靈，邊個入主白宮就向邊一邊擺，抹黑另一邊。

已取消訂閱

唔關事，純粹係國際版果班撚屌既問題